連登仔咁得閒互屌，點解唔做...

立會就9月先會有，重有一段時間
無論你係想選定杯葛
而家嘈來嘈去有咩意思，密密地做啦

做實事啦

依家支共就搞到全球攬炒

日本，韓國，意大利都大爆緊
歐洲都不遠了

日落都唔會走得甩

正所謂有危就有機，大家記唔記得隻支那肺炎係點來，幾時來，點解會爆發，支共做緊咩文宣

等我幫大家回顧下2019年11月
支那肺炎 11月發現，9個人爆料被支共控罪 謠言罪

到12月重唔比武漢上口罩防爆發

結果1月頭就開始大爆發
依家搞到全球都係

但你有無發現無咩國際新聞講
支共獨裁使全球陷入危機

支共依家都未搞惦，想強迫復工都唔止，重係到打飛機，話教精人地國家

而旗下kol就不斷散佈支肺係美國散佈出來想害支國的生化武器

佢目標好明顯，就係想支肺變成全球問題同模糊自己先係起始之源，之後再外宣中共制度的優越性。

等大家爆到咁下上就唔撚記得佐起源係點來，個個掛住保命。

到最後只會做成該國政壇的變天。

所以我地就係要趁依斷時間打斷佢外宣，用香港名義提醒全球支共先係一開始的罪人。

不斷就依件事講出獨裁政府會令全球陷入危機，再引出香港人要求民主係有其正當性同合理性。

如果可以做到全球登報規模，將會對疫後抗爭打支好大的強心針。

push

和你捐

唔，咪比五毛分化

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

支持此項國際文宣

推